留意下呢幾日有冇人被自殺

前個幾日冇咩大型示威
冇甘多浮屍同跳樓個啲
今日又捉咁多
真係要睇實啲被捕既人
唔好聽日又有人跳樓

推

有用post 推

真 次次一遊行抓完人就有呢d事發生

沉日見到D狗的眼神完全唔同晒

根本就係惡霸，無人可以阻止佢地， 係一種為所欲為嘅眼神